［不得不承認］嘉湖山莊係最屈機既盤

隔離post討論左10幾個鐘得出既結論
快買，唔買就柒
拎錢買LP10不如買嘉湖

你唔買邊有傻仔接佢地盤

有錢我都想買講到咁優質

將軍澳先最屈機
單車撚
Donki 撚
童撚
拜山撚

林太大勝

如果我有錢，寧願買幾個嘉湖單位做雜物房